【平常心睇歐霸】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCXI

#StandWithOzil

迷基1001

嘩依家我唔敢咁講野了

250 bwa中埋拎波推進無人拍得甩
淨係呢種球員，我地已經輸晒

我知輸比曼城大家都好唔開心

但其實我地有個秘密武器未出

佢就係!!!!!!!!!!!!!!!!

Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

個肥仔平時咁鍾意改topic依家又唔開

引戰

肥佬嚟

求pin6667

迷張

好想快d可以復出

弱智仔有樣睇

求圖

又肥又矮咁慘

有世梅同新包皮唔駛你啦

今晚10點有愛蛇大戰華倫西亞

等愛蛇幫大家出頭

雲加

有冇手足掛住UnaiBall（瘋狂落底出波）

愛蛇有料大炒無難度

無左比比鳥 坦又成日傷
長期無左右閘 愛爸爸既重要棋子

BTW教到隊波咁既防守 啲企位亂咁黎
好行唔送

坦狗出D狗好撚好射

出D波

呢個星期又係non stop賭波

今晚英超點買

手動負多次評

6667用念力擊敗曼城

達蛇

Sterling好似轉型喺中路做link up play同推進多
定係不嬲都係咁？

屌你老味 躝啦

我都好少睇mc

香港時間10月18日21:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 熱刺

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

痴撚線成日對熱刺

今晚Bale回歸

加里夫巴爾失去了一切的speed⋯

［突發］

得我地3條撚樣成日睇女足

【Now Sports】阿仙奴於周六英超作客以0:1不敵曼城，但領隊阿迪達仍收貨。
「我很難過，因為我們應該得到更多。我為面對頂級球隊的表現感到高興，球員踢出勇氣，令對手陷入困難，我已不能要求球員更多了。」阿迪達（Mikel Arteta）表示。

阿迪達去年回歸阿仙奴執教前，曾是曼城領隊哥迪奧拿的副手，「我們已經走了很長的路。我在藍月的更衣室待了4年，知道一支球隊要在這裡做到我們所做的一切，真的很困難。」

雖然阿迪達滿意兵工廠演出，但前隊長阿當斯就批評他的3-4-3陣式：「是時候踢回4後衛了，3中堅只會令你贏盃賽，不會贏聯賽。我認為阿迪達要處理一下比爾連，他的防守太差了。」

3中堅只會令你贏盃賽，不會贏聯賽3中堅無法主攻

英國何蛇

‘THIS GUY IS BETTER THAN LACAZETTE’: SOME ARSENAL FANS WANT ARTETA TO PROMOTE ACADEMY STRIKER

balogun

屌你老味 安打中鋒仲勁撚過Laca

Thomas 咁撚廢 要返托狗咪算

比比鳥咁撚廢 要返坦狗咪算

躝啦25短撚

有冇人掛住列叔

列叔好撚勁 part坦狗成最強兩閘

不了 贊仔係到就唔洗煩

韓假

安德列山度士

場外戰鬥力

富咸場波都幾悶

好掛住Viviano

簽來for 打交 only

好掛住佢嗰種陰陰濕濕撩9人

冇睇 尋日邊個戰犯

干地帶車仔唔算咩, 俾爺爺贏完之後轉三中堅一直贏到拎埋英超

熱狗盤

高狗
冇錢貨金

輸果球我覺得b2企位有啲問題
不過隊波前場3個都好麻麻
同埋前面3個防守都縮到三閘線
就算後防偷到或者清走
都打唔到有效反擊

戰術上都輸咗
加上前場球員表現不濟

講得好

喜訊！雲迪克強勢回歸

笑左

喜訊！雲迪克強勢回歸

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
@六日狗 N賓狗 你地老友南十字星P

真

終於12碼悶到

錫菲降班膽

富咸等收錢了

留力11:30好過啦

希望今季對BIG 6 唔好輸撚哂

中楣

炒

其實佢究竟係咪賣走咗主力所以今年跌咗咁多

米特羅域

個龍已經錯哂位 細細力都可以入

港超都好睇過呢場

抵啦
走去接利狗水貨

有以下幾隊嘅對決基本上都唔使睇

西布朗
富咸
錫菲聯
韋斯咸
般尼

求其砌幾個組合都冇胃口

其實尋晚都係用番一貫打強隊咁打
打得唔差 不過唔係次次咁好彩 僅有既機會把握唔到就輸

西咸有牛油安哥睇

作客猁鏝都係把握唔到d chances
其實真係差d 唔明點解話衰過以前

咬你呀！

起碼唔係場場作客強隊都預左比人456先

成日覺得呢個名好大陸

尋日有11射都算係咁
但把握力真係差
人哋Danny ings DCL華dee 呢啲一個機會就收你皮

琴晚個球巴丁射入撚咗

下一輪就可以睇華dee表演

青春風暴算
Saka 巴丁 Nelson

下場包皮+派對
入到一球當佢贏

Leah係唔係契女嚟
場場都有佢份

Saka 巴丁 Nelson
Amn Willock Elneny Cedric
坦 包皮 細梅

咁樣仲好

根正苗紅
女子隊洛克人

長遠嚟講應該
Saka 巴丁 Nelson
叔10號位
Willock Azzez
Medley 包皮 6667 Tutu

主力嚟喎

突然間咁勁

都叫有幾下黃金機會
上半場尾段睇到d希望
但下半場勁差 唔知冇體能定點
不過都叫好過老野同愛狗完全過唔到半場
作客利鏝呢兩場係全季最惡踢果2場
希望隊波唔好失晒信心

富臨都3分

個賽程真係好閪
睇嚟歐霸要出半隊正選攞返個信心

又贏錢

紅過洛克人仲長踢正選

原來Lookman 返英超

獨食過閪
呢啲獨食撚真係斷手斷腳啦
志哂位都要自己死去 唔入真係死全家

真係打攬球

下場白禮定精工

var

對痢都比人睇穿咗
今場轉咗前面，但都係死用左邊做乜

咁又12碼

12m

贏全注變贏半

我地都送左幾多卧底出去
西布朗：Gibbs，Ajayi
修咸頓：禾仔
愛華頓：禾b
阿士東：馬天
紐卡素：Hayden
白禮頓：黑B
列斯聯：Ayling

發覺收嗲成日捧其他隊
25狗黎

富咸同錫菲一齊降班啦

燈一燈就無左2分

因住倒輸

大把錢輸

d人唔走先講la
saka你唔係比件7號佢
都唔知仲係唔係度

大部份都好廢

禾仔琴日絕殺車狗

牛油安

可唔可以贏晒上面

唔講25張 25基？

黑b原來有班落

仲贏緊半

仲有蘭斯貝利 廢龍

富臨個龍真心勁

係喎

上面全部都25

屈福特10號你估流

禾b我廠傳奇青訓

呢兩個係二五仔黎

黑b?

25狗

av爭冠我地爭4咋

青訓

都有幾下破越位啦係廢拿把握唔到

正 鳩射送高水角大

錫菲聯真係得一年貨仔
上年爭啲有歐洲賽
今年要降班

去左白記

上年攻守都ok 今年走左咩人

我廠害死佢地

我淨係知走咗個龍

仲有愛華頓嗰個防中
還返比人

贏半好過無
下場支持晶官

30年沙夏迷召集

又係魚腩對魚腩

有zaha

永遠留係水昌宮
好慘

今場唔出沙高

無黑b

想做佢老公

成場最有威脅得saka

冇人留意到後備得4個球員，Mace同Denton仲要係青年軍球員

阿迪達收貨：踢出勇氣

【Now Sports】阿仙奴於周六英超作客以0:1不敵曼城，但領隊阿迪達仍收貨。
「我很難過，因為我們應該得到更多。我為面對頂級球隊的表現感到高興，球員踢出勇氣，令對手陷入困難，我已不能要求球員更多了。」阿迪達（Mikel Arteta）表示。

阿迪達去年回歸阿仙奴執教前，曾是曼城領隊哥迪奧拿的副手，「我們已經走了很長的路。我在藍月的更衣室待了4年，知道一支球隊要在這裡做到我們所做的一切，真的很困難。」

雖然阿迪達滿意兵工廠演出，但前隊長阿當斯就批評他的3-4-3陣式：「是時候踢回4後衛了，3中堅只會令你贏盃賽，不會贏聯賽。我認為阿迪達要處理一下比爾連，他的防守太差了。」

圖片來源 : ©AFP

點解熱狗可以喺大球場踢但阿仙奴又唔得

我已不能要求球員更多了。

暗示球員到瓶頸

用領先的態度踢落後的比賽

阿達有道理
踢到咁保守唔驚俾球迷屌鳩
係要勇氣

自從食齋佬攝左衫之後就冇場好波

精官踢到作客咁

上季佢哋想畀個機會球迷用較平價錢體驗下佢哋個新球場，順便推廣女足

可惜佢係lesbian

要朱了

我同佢天作之合

咪又係比狗輪迴
之前比狗推上黎助攻一兩球
又會有人上水話其實比狗都唔差

其實比狗連本身後衛要做既基本都未做得好

精官
12碼

齋佬快去P$G
叔上位

咁又吹 打乒乓波啦

大膽啲諗
推佢上去做翼
右路放party叔

咁都十二碼...

癲過上一場

沙夏又入波了
身價又貴左了
更加唔駛走了

zaha勁能過pepe

球員踢出勇氣，令對手陷入困難？？？

做翼佢技術上又未夠班

佢定位只係後衛標準黎講有少少攻力

上一場有咩問題
呢場呢球吹都合理 亞衣識sell 事實係有拉 球證判唔係錯

有無跪住防守gif

佢同佢女朋友我都要收埋 Polygamy

舉腳過高無12m真係joke

美絲最後係咪揸返隔古路個波？

屌你老母zaha勁撚到

隻腳粗到可以踢斷你隻腳

佢個屎忽都好大添一野坐入嚟

呀～～～～～～～～～～

痴撚線

係幾能癲

勁能到
我講緊粉果 搵得貢能快

白狗件衫條領咁怪

因為個陣打來回高速球多

仲有屎達寧性騷擾沙加

屌 咁同撚鳩伊保爾有咩分別

其實當初買沙夏好過買pepe
玩逼搶肯定好過琴晚pepe好多

阿仙奴新賽季5場聯賽共完成41腳射門，平均每場8.2次，全聯盟排名倒數第三，只有水晶宮和西布朗的數據比槍手更差。 更值得警惕的是，在與曼城和利物浦的比賽中，奧巴美羊的射門次數均為0。

美羊球單刀其實冇越 我當佢射左一球

如果一早簽zaha 我好肯定愛蛇仲教緊

唔會係愛蛇
因為雲加會仲教緊

睇下黎緊多派對 打弱隊會唔會多返啲埋門
希望真係唔好太保守

總之zaha好撚緊要 屌高狗raul老母

28m

唔買laca直接買羊加25基
雲加自傳由排都未出

有排

抵啦廢雲 眼光差撚到 依家下手下下手教頭都要用廢雲留低既垃圾踢波

執埋咩法甲水貨pepe 給愛蛇

又話好扭得？睇過？

玩政治波趕走愛蛇

夠鐘睇愛狗ball了

大炒

去乃po偷圖

點解我喺Fa player 搵唔到arsenal

你成日淫女子隊唔比你睇

=.=
咁睇桃乃木算

女子組又炒人3粒
完全唔俾面男子組冇人性的

點會冇

拿卡不離不棄支持區

麻煩講吓尋晚出場做咗d咩

出正選一早入咗波

愛蛇勁到..

搵到了不過冇畫面

愛蛇

試多幾次啦

舊圖

曼城果場都有畫面
阿仙奴果場有冇我試吓搵其他link

又迷張又迷拿 應該可以拎傷殘...

就

迷叔抵消番

西甲太易玩了

仆街 要出沙高

迷愛躝

希望愛蛇歐霸比機會達狗贏啦

回家吧 愛蛇

雙教練 達狗教後防 愛蛇教進攻

愛蛇西甲榜首
反愛潛晒

西甲榜首都反？

以為寫真d相黎

愛狗對猁鏝全敗
請佢返嚟幫達蛇挽鞋算啦

咪盲反啦
和過利狗

收皮啦67

咁講真 今季既西甲真係隊隊都垃閪圾
下體 真馬 疤都閪到爆
愛狗偷到雞都唔奇
不過唔代表佢識教波 有運咁解

講得好！

勁能到

沙夏好似唔係幾想跑

屌！成日幻愛做乜鳩，波台緊係撐迷愛

推

咁請埋光頭佬返嚟佢負責啲乜

嘩
使唔使咁低質
淨係睇標題都覺得尷尬

個心系我廠道

Miedema半場hat trick

愛蛇回家pls

男羊d精力過晒俾女羊

拿狗+細梅+10m換zaha

回家吧

無十二碼

世梅應該岩晶官用
拿狗就未必 太妹波

華倫西維爾球迷??

迷愛手足

痢傷左雲迪積
Papa岩唔岩佢地用

應該岩 老友價 10m賣比佢地爭冠用啦

cute到

講咁耐下海未

尊重女性啦

下海咪就係最大尊重

日本人最尊重av女優

牙路d皮膚好到

師兄係咪錯post

晶官場波都堅悶下

睇leah好過

今晚有廢龍睇 會唔會4連勝

本寫真好耐啦

非禮女性嘅大垃圾有冇尊重過女球證啊屌你老母

柏豪vs麥迪臣
英撚攻中對決

熱狗bale後備
幾耐無踢

發覺牙jill今日冇正選

唔係今年既咩

女人就係拎黎屌

晶官1射1中1入波 仲要係12碼

女足勁撚到
十二碼都撲返出嚟

燈到

原來我廠仲有第5

楓花戀做乜del晒Twitter最近啲post

下兩場贏哂上前三

今年啲12碼多撚到

又唔見我地有

兩隊都硬野

條女癲癲地之前話經理人公司都搵唔到佢

半年啦= =

下兩場似前十多進攻再便秘嘅話

富咸同晶官個場好似好細動作only

較剪腳

可唔可以調佢過黎男子隊代廢拿， 廢拿尋日後備出黎踢完場波可能涼都唔洗沖

原來打完李城 獌，仲要打廢龍同列斯
之後狼同熱狗

水晶宮個主場好廢
一啲音效都冇
靜過圖書館

李城 獌呢到6分
廢龍會打排球入自己網又3分
狼呢期廢 又3分
熱狗打比戰 隊波會出盡奶力踢 又3分

直紅

但係佢又有keep住update

較剪腳 正路

拖到100分鐘好未呀場波

ig都delete晒d相
唔係叫楓可憐咩

應該要 紅牌搞左陣 要補上補

場波好有火藥味

不如打交算啦好撚悶呀呢場

Zaha就黎打架啦

俾呢度啲手足molest到要潛水

屌 買白禮頓隻文迪啦

Lamptey細細粒咁好得意

已經暗示左party係水貨，又中伏

對唔住係我太大力整喊咗佢
下次會細力d

場波係咁停

好似車青訓黎

佢應該仲短過拖
但點解拖好似吃力咁多

學神袋得壹分仲夠膽笑笑口

隊波射得一腳
比我都笑啦

達sir係咪以為自己仲係曼城助教 "我為面對頂級球隊的表現感到高興，球員踢出勇氣，令對手陷入困難，我已不能要求球員更多了", 但阿狗又唔算頂級球隊

躝啦比狗

應該係發下脾氣
然後個經理人已經搞掂佢

白禮頓今年應該凶多吉少

比比鳥啲防守 唔止冇進步過 仲要好似愈來愈屎咁 咩人都mark唔到
但有時真係靠佢一兩下鳩衝上前 衝到啲助攻返黎
可惜佢基本防守意識真係差到得人驚

精工今年唔知搞咩 除左對曼個場 其他都好屎

愛狗買哂華西啲人都贏唔到華西

成日諗個波唔小心射中佢
會唔會即刻入icu

不如試阿叔踢佢個位

Nbc條女今日做乜着得咁密實

g你jing

之前仲覺得比狗都幾好但最近防守真係好廢

驚西
西布朗 錫狗 富咸廢到傻

= =

正唔正先

比個符號咩意思

冇睇波丫
依幾場都冇咩好睇
又唔想睇愛狗

又見到暗星

老老實實
我覺得話華西而家個人腳都仲勁過維拉

咪入黎賣廣告

我都有
點解

完場咩

愛狗係咁上下

又要對個老女人打J

係根據你搵咩睇就俾咩你🤔

阿古路單嘢好似越炒越旺
賽會會唔會干涉

四十歲都黎 點j

Who

今場下盤真係負碌住贏

停賽都唔關我地事la

佢係過份左

正常就算男旁証都唔掂得
起碼黃牌先

何況係女球証

笑什麼畜生

其實都關事 佢地失分對阿狗都係有著數

我覺得果下如果球證比牌嘅話而家應該冇咁大爭議

唔明美絲當時做乜唔投訴

踢多場

佢都enjoy

進攻幾流暢喎 應該唔擔心

扑過野掛

下個po撚下痢狗未

已濕

AGUERO HANSOME...阿叔摸紅撚左十世...

愛狗又開始撳制扮神調動

條jer屌到紅？

華隊長果次又真係enjoy啦
被華隊長攬完仲笑到見牙唔見眼
之後成場心不在焉

我有諗過美斯係咪反阿
唔想俾著數我廠

難D....紅牌+停10場啦

平常心

阿叔做應該去咗坐監

樣衰是罪

愛蛇2:1

清朝佬都係
始終佢今時唔同往日

射得幾靚

我屌你老母呀熱狗

下半場之鬼

愛SIR換人真心勁

parejo買得好

做咩事

黑得人多唔使還？

如果係iwobi應該即場俾人化學閹割咗

入左

愛sir 教到西甲第1

屌撚到熱狗豬波

同達蛇交換角色會唔會更好

難D輸WOR DADDY咁撚勁=.=

以後上半場達蛇下半場愛蛇
兄弟拍住上以後英超就係我廠

咁你要支持佢先啱

最好Bale出嚟即刻斷腳

支佢老味

個鏡頭係咁影住佢
好樣衰

的確，愛蛇調動幾快，但係以前好鐘意養契仔

咁又唔好=.=成隊斷哂好D

孫 又入

熱狗秒goal?

？

SON 1-0

熱狗上盤點輸 今晚贏半贏到傻

1分鐘左右已經入波

泡菜狗驗藥未

兒子 cls

on99 mark唔撚到嘅

傾助攻王

kane又助攻

兒子真係勁

係咪衰呢

熱狗不嬲低賤
政黨同埋足球嘅熱狗都係一撚樣

兒子

快到咁

放心啦熱買咁撚多人咸仔點都輸架啦

屌那星熱狗第2了daddy第2季屈機...

兒子勁到on99

愛蛇臨場調動係快

有冇人輸到冇晒一開季既幻想

作客鏝利
算啦 又唔係完全俾人屌打456

鎚仔俾力啦屌

本身覺得個陣好齊好屈
但羊豬波笑笑口，開始冇乜期望。

唔出阿叔踢閪咩

呢排錘仔好似拎返個勢

熱狗會唔會拎冠

佢有男朋友喎？

屌差啲入

以為摩狗今季收皮要起球場
點知都又買到人又借到人
兒子又勁到仆街

2:0

達蛇呢

助攻王kane

Kane 2-0

摩二季黎料 達蛇準備比人大炒變達狗

係但輸畀我地
睇怕應該都會輸畀熱狗

準備大炒

kane fit撚到...

2:0 痴線

兒子勁到

有冇咁屈呀

CLS摩二季

可以轉台

有無買高水熱狗盤

達狗大戰儲印花
明明上兩場都係換人破人哋密集
跟住打鏝就82分鐘先換人

熱狗好撚勁

摩二季有加成 撲水都買人俾佢用

通兩個坑渠

痴撚線2:0 啱啱開

唔會買熱狗

DADDY......太強了

其實鏝城買傾或者兒子咪得

女朋友*

同錢作對點發達牙

熱狗肯賣？

打包可能要2億

好彩cap咗son

可惜頭先去咗殯儀館
冇得睇波
聽日仲要大殮

我地贏西咸都贏得好辛苦

摩二季真係唔係流

邊個瓜左

下場 一定要拎三分 唔係又讓四

節哀順變

熱狗今季真係爭冠呢場同踢獌又打起咗

鏝城濕濕碎啦

今季可能味必夠熱踢

投降輸一半

FFP

季初成班打哂j 依家又成班話作客鏝利輸波收貨
今季呢兩隊垃圾先比d 中下游大炒完

仲係踢到對鏝咁 比人456唔難見

豬埋可以轉台睇歐霸

打反擊熱狗應該英超第一
快撚啲斷腳啦屌

熱車利鏝 又要踢歐霸

好似冇人打j喎
係出邊啲球迷覺得我哋掂咋嘛

Leah

不如你話除咗富臨邊隊贏得輕鬆

利拎完英超到熱拎
呢幾年越黎越多隊拎第一次

贏硬英超啦 驚閪咩

花樽

熱狗拎 就唔洗見人了

son咁勁 lloris憑咩歧視人

兒子/kane一傷就收皮啦
爭冠幾時到熱狗

椰子是無辜的

點解人哋打反擊好似勁咁多

唔會,今季英超保送愛狗

唔識傷

ffp有用鏝城今季就無得踢歐聯啦
係人都知有錢交“罰款”’就過到
ffp唔係針對油王係針對班中產

節哀順變 珍惜眼前人

會唔會係因為佢哋未續約

加油Leah
Miedema炒鳩熱狗

好難搵到mma對手

如果達蛇重係執著係防守足球 咁就難搞

3:0

3：0

唔好咁痴線啦
04年我哋英超不敗奪冠 今年講緊英超衝四
你哋班友同我講連熱狗拎英超都要笠水
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

阿狗踢韋斯咸 辛苦到咩咁

大炒 輕鬆到

Mane/羅拔臣

屌
唔撚打啦

大炒咗啦

456

皇者獌

列基龍斬個波勁靚

未來= 2020-2021

成日話輸錢 派錢波都唔all in 點講得通

Leah呢張相好正

普巴福狗

3個志3比0 完埸幾比0?

我係椰子嘅話就叫班球員打鳩人
即刻輸三比零止蝕離場

韋斯咸係咪打假波😒

咩話？40-0？

好波6個1皮

上季西維爾佢真係好撚勁

摩2勁到

希望愛字頭守住最後防線

熱狗奪冠 準備深潛了

熱狗有能力殺晒中下游隊

有無諗過係椰子廢 中武肺就贏波 好返就輸波

靠愛字頭守住最後防線了

椰子真係唔好運

以後去鍠執棄將好過法甲高價買水貨

屌琴日先講完熱狗會大炒我地
睇黎呢緊對熱會畀人456

5分鐘1 球 90分鐘18球

熱狗係咪痴撚線㗎
屙篤尿咋喎
又入多球

維拉啦話晒都阿字頭

達蛇輸哂big6 撚哂中下遊 ok既
下星期就知會唔會夜半閪波

屌你老母 日本狗後備出嚟攞紅

咁樣炒埋去都冇紅牌
你就知英超實係保送冠軍畀拖肥㗎喇

難啲 到時又係會縮後踢
無機會比熱狗打反擊 應該細波 兩邊是但一邊入一球完場

屌想轉台笑下愛狗都唔得

安東尼奧即刻做嘢

你有冇尊重過女羊

愛蛇點會輸

未夠狠

好波安東尼奧
往死裡剷孫狗

羊廢過閪 又高人工 躝未

排緊榜首呀
輸埋先笑啦

最閉係我正想講暫時我地對中下游未必食硬

人地son kane對中下游隊既防線係屈左機
自己會搞掂

呢個星期係阿狗末日

同當年做比李城一樣

有心

摩2季真係幾勁

屌奶星愛蛇個垃圾都上到榜首

愛蛇又贏

大聖爺都味出就3:0
出埋重得了

愛蛇勁到

要多謝朗奴高文同廢柴拖舟

咁快3球 係咪可以早d放大聖爺落嚟

mon其他隊 個個j緊熱

近呢3場係屈既

熱似爭冠456獌咸

睇返近幾輪嘅賽事
俾人追番三粒都唔出奇

想睇下佢重有幾成功力

有人肯傷未

CLS維拉利爾同愛狗

我哋後防有包皮所以唔使驚

想睇佢打golf多啲

cap 鳩你圖

知錯未

呢樣真 點廢都好過法甲

好似打多人1-2場
應該第4第5到
3勝2和1負

愛sir喺西甲幾勁

愛狗波啲平安鐘真係長響

今年似係熱刺同愛爭冠軍

成日影個高爾夫球佬做乜鬼

認真講
愛蛇波幾好睇 角大之鬼

認真 有返7成 真係坐二望一

又紅牌又鳩撚到碌地咁款

佢同埋兒子兩隻跑狗

西甲班友唔鳩迫佢，佢梗係好踢

所以c8 勁撚過晒全隊咁

角大 又波大 邊到搵

愛蛇同熱拎冠呢度有一半手足會去跳樓

son原來係慈善球王

佢中後場好撚流下

兒子>羊

我地5場入得8球

迷愛

摩佬 條防線 柒極有限
從來閪都係進攻

呢樣真 好賭到

愛狗拎西甲迷愛pt係咪加人工

人地兩場9粒

好彩無買aouar 9成廢

佢當我哋係踏腳石
咪搞

反愛理應懺悔

今季嘅表現係嘅

有人肯斷腳未

安東尼奧mma未

條黑鬼又比得幾靚

人地買就用左足五季
我廠就買破處永

odriozola 奧迪加特 Valverda 日本仔

屌熱狗隻肥當都上埋力

雲加唔垃圾唔買的

冇反愛 你地邊有糧出

奧迪奧蘇拿有睇拜就知佢廢過閪
上季出幾場都閪 無腳好波

如果唔係隊隊都無錢 分分鐘兒子高價比人買走

????????

丘建威：唔明點解鍠放列基龍

唔岩踢德甲 之前西甲好野黎

日本仔啱啱後備出嚟都攞紅走場

羊時不時隱形，Son場場穩定

去追下黃喜燦

嘩，迷愛狗好躝啦，要迷愛出去開黃潛po啦

反愛注定失敗

羊已做合約戰士

其實真 左右邊都打得 仲要後生

上季追日本仔睇 下半季佢Carry個隊垃圾

澳狗

黃喜燦：我呢邊有R聯踢，嚟你破廠做乜

有冇得睇bale 仲識唔識踢波

仲有夏基美
呢兩隻上季真係打到識飛
轉頭賣走哂

賣佢畀疤收5、60m

下年買包皮

攞紅報復愛狗唔出佢

愛蛇榜首

partey:

施丹教佢咁做
施丹最叻走場

五倍人工 點都黎

派對 點解你有歐聯唔踢 去踢歐霸？係愛定係責任呀？

我開始發覺女羊條頸有d問題

錢啊 屌你老母

係錢呀屌你個閪

久保啱啱後備出都攞紅牌 愛蛇都頂唔緊佢

On9熱狗6勝1和

Miedema

驚了？

黃喜燦定羊好
韓仔
羊

久保玩鳩愛狗

上季久保carry個隊垃圾

唉 80m買pepe真係好on9

如果爺爺喺度
佢即刻衝過黎話想加盟啦

彈鐘啦
架仔養唔熟

似皇馬想收返 話出得佢少

用拿卡比得唔得？

太廢

拿卡三、四線點比

買韓光宋 成個北韓都變阿狗
邊個鏟佢 金仔就平常心射核彈

就係想迷拿 睇住韓仔都多人投過拿卡

我廠幾時光復

佢輸過比愛狗,第一場

both

幫佢食埋bale
列xx好似有回購條款

爺爺唔鍾意用亞洲人

彈彈波

鍾意簽完唔用

鍾意簽垃圾

仲要好平
真係幫人養仔

咦
依家都係㗎喎

達蛇都係最後十分鐘出派對
踢利唔用包皮

有冇人覺得nbc條中女幾正

原來連登都有錫菲聯球迷

有無講浩狗會傷幾耐

你下場出未

佢今次拉傷邊度

太耐冇屌人想屌下人？

好似係hamstring
即場Twitter 果陣講
唔知堅定流

歐霸就是但啦

熱狗主場聽到101空降師首歌

Push

法國我哋琴晚得6個後備 冇中堅
柏芝 細梅傷啫
Mari Papa嗰啲去咗邊

屌你 愛蛇西甲排緊第一

達狗排緊第6算唔錯 下年可以踢歐霸

反愛又輸

Papa唔係冇註冊咩
Mari未傷完好似

熱狗黎緊都幾易踢

勁到我都唔反佢了

人地韋斯咸呢d先係勇氣囉呀達哥～

反愛有贏過咩

琴晚睇愛狗打華西

愛狗成條中場
俾華西既我廠幻幻青訓屌打

所以咪輸三粒

咪又係零分

咁都唔吹犯規

黑哨熱走甩張紅牌

得失球唔駛睇埋?
同分但比人炒 你睇猁一場比人炒完啲得失球即時都差好遠
就算同分都好輸蝕 下下好似你地咁講鬥攻比人炒 又係輸既話 真係唔得你死

愛蛇得失球0
場場2:1足球

愛狗以前又話打5:4足球
反佢了

西甲好似計對賽先 唔係好記得
不過英超就得失球行先
我承認進攻係要改善 不過唔係場場都應該壓前到同人對攻 如果對攻完比人炒 得失球輸返凸就無意思 影響爭乜爭物

我個人認為比狗跟得唔好+利奴，接唔實，btw個人覺得T3踢得正常，唔叫差

我地琴日幫曼城追到得失球0

問題係攻都攻唔到

特然踢假狗

都有攻門既 唔好講到無攻門咁
係個把握力問題姐

原來我地射咗11球

無大聖爺睇

打猁鏝都有啦

其實分固然>得失球
但見到啲手畜講到寧願比人炒都要見到隊波對攻咁 我就唔係幾認同

用牙羊對walker 屌啦星
搵隻最撚快既黎對 真係玩撚羊

今季踢左五場
真心覺得進攻冇板斧

最on9 用買返黎既人踢u23
唔知做乜撚

大家覺得琴日果場VIP係邊個，我覺得saka

琴日進攻踢佢一個

mari 西追 一打中堅 最後後備席 無中堅

我其實都覺
季初仲諗住會賣拿入沙夏之類可以自己搵食既前鋒
進攻無乜板斧靠個人能力都好
再睇下有派對會唔會好啲 雖然都唔覺會有好大分別

Bale

再唔係就包皮
不過我都覺saka唔錯

係勁既 不過唔係拿卡踢中鋒 就比返牙羊返中間啦 屌好似車狗拎華拿打翼咁
仲要羊體能退化緊

Bale來了

下季就會多啲手畜反羊
想反定先

papa咪有個人能力 但英超搵唔到食 成個謝雲奴咁

pepe

我一早反緊

嚇撚死我 以為papa有咩個人能力

35萬唔識入波既前鋒 躝未

拎愛狗個套用落去都唔知做乜 搵牙羊踢翼 屌啦星 明明無乜爆破能力

其實好難接實個波
不過的確可以處理得好啲
B2防守廢開 前兩年簡迪都輕鬆過佢
戰術上有球權就要控球
無球權就泊大巴
搏偷到雞
冇乜邊個直接導致輸場波

琴日係得個球失誤 就比人把握到
羊 saka都有機會 不過

羊同拿卡同比比同安都躝

B2換叔有無出路
B2 d靈光好飄忽
等佢救命死得

所以根本唔係啲咩無攻門 係把握力差過人
對猁又係 攻勢都有幾下到肉 又係自己把握唔到

執完中後又要執前
有撚排重建

Vvd收咧

無vvd同巴西龍猁應該未必有前4

Leno個失誤其實係老毛病嚟
上季有場對猁又係咁
撲出去12碼點
比占士米拿執雞

見到Bale跑步真係驚㗎屌

資源係得咁多 老老實實牌面好差咩 唔覺
踢落去同買返黎j既highlights 永遠打6折

前場巴丁同saka都繼續成長到既話 都係差一個位 希望NK都生性

巴丁前鋒
saka右翼
esr左翼

叔攻守平衡啲囉
B2啲防守咁樣都仲可以打後衛
佢上位咁耐 右路防守就爆足咁耐

Nk係咁先啦
廢到

屌你老母熱狗三叉戟

kane 同son踢左5場波d數據癲撚到
各人都差唔多5G5A

屌呢排喪失晒睇波欲望自己隊波又閪進攻垃圾
敵隊又3分3分咁拎

熱狗都唔係好勁姐 比西咸破蛋

3:2

原來謝雲奴依家先係33

起腳小到場場一樣
唉

3-2
Westham

韋斯咸既勇氣！

3-2

本身唸住追西咸下一隊

熱狗3-3未？

山齊士頂得咁靚
實俾摩狗雪

西咸反cup我落維園表現幫自己含撚

又話熱狗好勁

黑氣石bale

3:3plz

[url][/url]

大聖爺勁到邪埋自己隊波

Pickford好波

拿咪又係太快收起攻擊主力既錯
你可以叫前面hea少少
但唔可以收起佢地俾對面希望

雷斯咪後備lo
你點估到頂爺未出就傷

如果琴日ake 頂個波入自己龍就好

巴爾都幾廢下

你放心對我地又會上身

岩先答完又要再答過
牙達作風實穩守行先 都無呢啲反擊比熱狗打 上身極都係兩邊1 2球交易 你把閪口成日想隊波輸 想點樣呀大哥

隊波唔夠勇氣
抵輸

世界波

3-3

3:3

蘭仙尼

熱狗＠20min:輕鬆到

上水了

椰子

韋斯咸既勇氣呀

熱血！

摩2季岩岩個個都吹到好勁

熱狗

說個笑話 摩二季

勇氣！鳩縮足球不了！

今年英超啲波好撚痴線

西咸+1諗住收皮

黑閪 Bale

呢球真係金球

椰子
蘭仙尼

屌你 嗌咗出嚟

對比 西甲 d悶閪波
英超入球多到傻

Bottle club

我地贏椰子根本就係勁

個個仲反達

巴爾狗算唔算係黑氣石
人debut你debut
黑撚到

笑死

椰子 不嬲唔差 係比曼聯玩爛左個名

Cls 世界波啊死熱刺抵撚死

靚到仆街

TOT

老老實實 估唔到羸唔到曼城
覺得佢買撚埋D水貨咩ake, rodri, 加上冇撚埋kdb
仲要佢地岩岩比人大撚炒完

豬波都騎住熱車 達蛇

仲柒撚過我哋

CLS追翻3球

cls咁都反杯3粒
抵輸啦熱狗

滑翔沖力射球

10分鐘連追3球

嘩我屌你個西 80分鐘熄撚左熱場波

猁狗錯po啊dllm

熱贏緊3粒hea 踢 抵死

贏三球諗住比bale練下狀態

28場作客big6不勝
唔撚係正常 成隊波失去信心

進攻足球不適合阿狗

椰子屌打達 教你踢波

笑撚死

有無清描述下熱狗點樣10分鐘輸三粒

Rodri都水？

真係3:3

以為收硬錢 點知跌返出黎 哭能左

黑氣石bale
收起兒子就收皮

80分鐘3:0
完場3:3

唔夠勇氣

證明達蛇主場贏到椰子真係好屈

唔撚係呀? 上季尾唔係羸撚過曼 同埋幾隊big 6咩
曼係主場? 其他big 6唔係英超?
好撚柒既紀錄

摩式足球

對李個場好水喎

車 同 熱都3:3 TOT

好撚興奮呀屌
訓唔到

乜能野熱刺笑死

再接再厲 20年維拉球迷

Cls咸仔熱血到
達蛇完來勁到扑街

用highlight做標準係咩玩法 正常有一半已經好好

中立場 同自己主場

知唔知咩叫反杯

你地仲反達
笑唔笑4人
牙達勁到貢都反 後悔未

呢到d手足 係睇highlights

師兄第一日捧阿狗？

有咩問題

最尾個球 靚到

靚到叫左出黎

要買av下盤補補血，贏三球上盤都可以輸

笑撚死我
班熱狗20分鐘前仲j緊bale
依家個個死老竇咁樣

唔識中文？

李城無華dee？ 下盤日？

邊個話摩2季好勁

差啲買咗3:2波膽，好彩賠率轉咗買唔到

兩隊仆街搞到我執少1k

唔敢追西咸入波

李城冇華dee 誘下盤
跟住又來大屠殺

屌好耐冇睇過咁熱血嘅波

摩二季

一無兒仔就收皮，下場開始識買了

4：4我廠

係黑姐
但睇得出仲有大把貨

謝雲奴過人其實幾勁

今年冠軍一係我地一係就拖肥啦
唔洗諗

勁過pepe

一期期啦
但面對地獄賽程真係識驚嚟真

岩岩半單刀推個幾下好慢下

今年啲強隊對住中下游都瘋狂失皮
我地只要贏哂中下游就有機會前4
睇達子功力

對傑志嗰場係幾勁
世一咁

意甲 都可以撚狗
我地pepe 成個小丑

我o咀了

屌你達狗隊隊失分你唔打對攻？

熱 3-0熄咗電視 估唔到西咸追到

我睇到3:0 就熄咗

係好撚勁
不過最後個腳廢到仆街含家產

343已被破解，爭冠組得返性愛av

下場轉433 B2鼎->叔派對
輕鬆3分

珍 vvd都收埋咧 達蛇如果都把握唔到真係可以lan

你一世都唔好開電視

冇12m 用咩屠

下場轉番433啦

椰子咪有勇氣囉

3:3 咩料

認真愛狗幾好波 收左vvd山

作客輸比利同狗師其實好正常
依家黎緊既賽程
我見唔到邊場係真係有壓力

得失球呀

下場對李城 華狗爆廠專家

華狗好似傷左

你同老婆清大戰la

西咸個爆炸頭左中場係咪借走咗？ 都幾好腳法不過今季冇見佢出過場

仲有第5

勇氣，輸一球當贏左啦

上年既利同曼城咪正常囉
佢兩隊上一輪先比人大炒完

唔係一定要贏返先叫反cup

係咪講Felipe Anderson
借走咗呀

真心宜家除左愛 其他隊都各自有問題 唔該達蛇生性d

Campbell

等party ready先 靠本來既中場踢唔到

Big six得鏝獌有3分落袋

去左波圖
完全唔明白

準備又舌戰洗版

肥安射走我5k客其他

獌連好似好柒
但原來贏多場都係9分
同我地同分

愛狗 其實都有問題 出占士屌爆條右路就得

我訓 熱刺失分有覺好訓

倫敦球會好廢 無隊贏

佢地防守打少個

佢好識令對手錯腳要轉身揾位過
但d埋門廢到西咁

其實成日話同人對攻 搶鳩對面
打鏝對攻到好似老野咁打high line然後輸夠6球好唔好

倫敦球會得一隊輸

輸完都排名高過哂佢地……

今晚最好結果係維拉贏 拉埋李城失分 保持返爭4距離

佢地揸唔實個信念

我地起碼贏到咸仔

熱狗真係son單天保至尊

咪又係靠雲加

阿仙奴竟然變咗big6防守最好嗰隊

會員 久利生公平 上水找數未？

入波 便秘

今年tune好防守
下年買c朗真包皮美斯自己舞

佢有咩數要找

我幾時找數關你撚事咩，淨係識攞彩

big6入面踢法最保守 攻擊力最弱

咁點解今年唔買？

買埋party可能再好啲

咁咩係追和

高sir無錢

無錢比轉會費

變咗摩狗教轟果時咁場場1:0

sor下年都冇

我注資比佢囉咁

佢話熱狗3比3就表演食波

咁點解下年有

等睇表演

下年免簽美斯

河田陽菜中文春炮個日我食

冇錢比人工簽毒瘤

點都係撐維拉

太善良

清muslim三子
免簽小花
之後小花自己貼人工同牙朗踢波

已經未出chambers

冇唔計有一球熱狗送，兩球都完敗

得失球0

前面3個
麥巴比
牙朗 小花
自動波都得

到時燒會貼錢留隊

FUT?

佢到時做清潔龍

不了
留位俾爺爺

神主牌留左

李城個陣有啲殘喎
維拉會唔會又贏

最好 有利我地

4連勝

av今年不敗奪冠落爺爺面

可以睇下沙列巴個拍檔

50年維拉球迷

咩叫中文春炮

十年馬天尼斯球迷

包皮真係場場都J
近十幾年真係冇乜邊個阿狗中堅有呢種感覺
硬件勁到仆街 又高又大隻又唔慢
希望唔好燈咗

4場好波姐慢慢黎啦細梅一開始都話世梅

都係爭個髮線

廢龍

廢龍又屈

全勝奪冠

Mings勁到

琴日傳波有d曳

安76真係幾勁
半季已經tune到隊波有隊型有霸氣
今季net spend只係用多過阿仙奴3m

廢龍又接實

以佢地財力加肥安名氣真係有啲睇頭

廢龍又接實
聞到內戰浸徐

拿狗換卡法利雲
宜家應該全勝緊
打鏝有11射又唔算太差
係把握力問題

勁過晒全隊男子隊

dcl 牙狗黎
係時候回家了

幾時放到拿狗

但佢哋其實唔係洗好多
最主要係打起左個前鋒
又執到平嘢 杜哥利 占士

李城好似都幾多腳下

屌唔係針對蘭奴，但佢真係多數係撲，好少接實到

其實唔洗內戰喇
有睇都知今季邊個好d😓

廿鳩分鐘

鳩柏豪樣樣都有

你咁樣即係引戰姐

呀蘭都好抵
佢地除左digne 執埋條防線就好撚勁了

純計表現
明眼人都知邊個穩喇

花樽咁勁

冇咩爭議 已經冇戰可引

後防最難執
隊隊後防都咁屎
猁狗vvd收咗皮應該有排爆

唔怪之得Emi聽到自己得95%唔係100%上陣對富咸就想走
根本兩個唔同Tier
咁都唔100%

廢龍比到信心班後防球員
咁樣已經會後面少d蝦轆野

擔心leno場場睇廢龍咁穩
佢愈黎愈冇信心

其實95% 已經出硬佢la

仲有少少"爭議"既
就係有觀眾之下表現會唔會跌番

維拉上季38場失67球
今季4場失2球

要佢同Leno比is侮辱

睇下幾時紅

有3場cs，果2球係畀痢既面子球

求猁奴心理陰影面積

周柏豪比人踢左好多腳

Leno都爆響口話一早已經知自己會係一號龍

李城再係咁好快有人紅

無記錯維拉季尾失球已經少番

無諗過維拉同李城55波
雖然一隊5:2鏝
一隊7:2猁

柏豪果面已經黃晒，唔foul守唔到佢

周柏豪真心幾勁

柏豪

達蛇兩個分別講唔同既野囉 我覺得
唔明廢龍做咩唔博吓第一場係咪用佢

李城冇華迪係另一隊波

後生版ozil

Saka再進化應該有柏豪咁屈

因為要留5%比蘭奴
覺得侮辱左自己